另類抗爭：大家唔好再笑鳩毒男和宅男，要支持認同和鼓勵佢地

不戀不婚不慾，係社會底層唯一可以抗爭的武器。

唔結婚，就自然唔需要樓。
唔生仔，自然冇下一代奴隸俾上層社會享用。
唔生仔，就自然冇下一代人被你們剝削。

毒撚，冇家庭負擔，自然可以唔駛為老闆賣命。

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

第二種抗爭策略
就係鼓勵和支持 LGBT
當大家都接受做同性戀，做同志
就自然進入超低生育社會
上層人士自然冇下一代奴隸享用

用下腦
然後政府大條道理放支那人入嚟溝淡你香港人

首先香港2047會certify玩完，
所以下一代香港人注定係共黨玩物。
你香港人生得多，共產黨都一樣會放人落嚟。
最多咪搞十個明日大嶼計劃出黎。
一係就搞到樓價天價。
過去十年已實證，唔會因為香港人你們生得多，共產黨就唔放人落嚟，好唔好。

我突然醒起以前睇過講龍華新區既文章， 但搵路返

係NHK 拍既紀錄片

老闆：聽日準時返工，咪去乜鬼野遊行
毒撚：要返工？不了